［軍政府治港］香港人要打好最後一場仗

大家睇其他post都可以見到 琴晚班狗既行為已經證明香港既行政同司法制度已經蕩然無存 甚至已經架空左香港既權利架構
6月9到宜家 知道大家都辛苦 可能會心灰
但係唔好唔記得 依然有一班同路人 有一班手足同大家一齊撐落去
唔知大家覺醒未 但係老老竇竇 再用以前既抗爭手法 絕對係打擊唔到軍政府
天琦其實講得一啲都無錯 只係佢講早左幾年 而我地都係用緊佢當年既思維 打緊現今呢場仗
記住每次有行動之後都要賽後檢討 因為公民社會既抗爭必須要持之以恆既進化
記住唔好掉低任何一位手足 一齊黎 一齊走
勇武 和理非 文宣 各有各做 每一個派系都係關鍵
琴晚犬隻失控 已經助攻曬我地 各位手足唔好曬左佢地既努力

最後講句sorry 小弟不才 中文攞3 打野可能1999
但係結論都係 希望大家唔好放棄
可以失望 不能絕望
再最後講多句
香港人 加油🇭🇰

Push

推

我無嘢講

麻煩大家幫推 細佬要訓覺喇

宣揚現在軍政府治港，當姓盧先係 特首，無視777，如777要求會面，回返 叫姓盧出來講，現在係軍政府大晒

呢招得渦巴打

推呀

呢場或者係香港開埠以黎最重要 亦係最後一場仗
咁多位香港人
一定要同心協力打贏佢

求各位巴絲幫推

同時歡迎大家入黎討論
方向同戰術都好重要

其實改生活習慣，用cashflow 打資金戰好過每次齋用鬥志黎挑戰警察

E.g. 支持太古就飲食多d 佢地代理ge 食物，用品
除左一票不投建制派，都可以一蚊不花支持建制食肆
下下用血肉去擋成本太高，課少兩次金打騰訊d game，食少兩次M記

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

打資金戰係有用 但係都要多管齊下
諗下宜家我地有咁大優勢係因為班狗失控
我地淨係打資金戰 班狗點會理我地 點會犯錯

同意百花齊放 但係唔好無啦啦做左個領袖出黎
大家有經歷過以前就知無大台係最好